用緊100D , 應唔應該上RP?

100D冇AF ON制， 唔上RP有咩更好選擇

大把機都有呢粒掣
唔一定用rp

轉機轉會都應該諗諗鏡群先

佩服你仲用100D

攻頂s1R / a7iii / z7啦

有咩問題

乜撚嘢有咩問題？？佩服都要講理由

睇過80D都好似唔差咁解像度又高d

嘩依幾部機減到萬頭啦咩
有兩萬budget就唔問RP啦

咁乜撚野原因令你要佩服佢呀
惡過狗咁

on9先入為主
佩服佢唔係追器材唔得？佩服佢忍受到我忍受唔到嘅100D唔得？又咩原因令你會問我？

加多小小無謂買件垃圾俾人笑啦

我用緊350D

佩服佩服

冇大冇細欽敬啦仲佩服

陰乜撚野莖，我佩服佢關你撚事

用緊80d